睇完依兩日 其實可唔可以繼續用創意抗爭模式

好欣賞香港人既創意
前晚太空館觀星 玩哂Star War Mini concert 咁 仲要放咗人
今晚除惡晚會 大家真係喺度拜神念經摺元寶嘈住狗宿班仆街無教好訓
合法活動 霸到路 引到大眾注意 啲狗唔敢清場
真正做到不流血 不被捕
不如大家諗下 嚟緊仲有啲咩創意抗爭可以迫死個政府

真係唔到你唔服，當我知道後我笑足5分鐘👍👍👊👊

幽默對抗暴政～～